給香港警察的一席話

痛心疾首
其實你地記唔記得自己係香港人？
當年點解你地會去考警察 為錢定係嗰份正義感？
不畏懼不徇私不對他人懷惡意
你地做到未？
為香港市民服務？

你地最後揀左做政治炮灰
係林鄭月娥搞出黎嘅難攤子
點解要由前線警員承受
你地嗰位一哥係冷氣房涼緊冷氣
警司只需要十二個鐘就可以變做總警司
你地班前線防暴速龍到宜家得到左啲咩？
可能你地OT錢會多左十萬
但係你地嘅良知呢？
你地同黑社會解放軍一齊傷害緊香港市民
香港仲有無將來
就睇你地
你地醒下啦 一齊對抗呢場暴政
拎番自己個良心出黎
做一個真正嘅香港人
光復香港
時代革命